朋友 我上到U冇朋友

朋友 我上到U冇朋友
朋友 冇去到ocamp難有
無友 永遠要一個食lunch
難堪 時時其實還有

從前同學 打機打J打出精都不夠

埋土

邊間教會

唔好有 當同事看待

禾來同你作朋有好不

從前共你 天天返學訓教溫書打機
我有開心過 你唔係嗎？

我中學都無朋友
唔緊要啦
我慘D

有冇埋大飯腳谷

禾都想識朋友呀